政府定私人公司？

今年Fresh Grad, 有一個私人公司GT offer, 之後再收到政府公務員offer, 私人公司overall package 同政府差不多，應該點揀好？

邊間

政府

你有實力做私人
垃圾做政府

咩位又唔講 二級工人呀？

廢事講到咁白
私人係Jobsdb十大企業之一；政府pt 15既位

底層工做政府係好D 既, 除非你決心做上director 一職

姐係aco 啦
唔洗諗 你要諗你可以讓返個位出來

pt 15 應該係講起薪，即係 eo

咁都仲要諗真係....揀私人工算啦

想知係邊間私人公司 令你考慮放棄eo offer......

如果係MTR Swire HSBC嗰啲就私人
馬會就政府
新鴻基 CLP就差不多
純粹9up下

Fresh grad咁快有eo offer,你邊間u?

講真如果top 10 未必差得過eo
個bonus通常好甘

Starting 差唔多不如私人啦 政府人工加得咁慢

EO份工其實打雜來
樓主岩FG未必忍受到，不過勝左易升，一世安穩

私人工呢D要拼搏同會見識多D野，當然做得好既前路點都好過做政府既我個人意見

睇樓主性格啦，想HEA既入政府

我有FD係民政處做EO,日日番工係GROUP到同我地打牙較，真係好似好得閒

去到eo級別都3皮，咁當然簡私人，大把前途

最掙扎既位係幾年後升一個grade, 私人擔心追唔到政府個價

eo而家入最少要6年先升一級

6年私人可能都追唔到？

政府嚟講已經算快

政府eo既起薪 都唔知係私人要捱幾年先有

私人工有得搏下，第一份工都有大公司請，之後跳槽都應該ok
政府工你一做就做一世，唔啱都好難跳走

3年前Grad，當時我同另一個同學都有煤氣GT同某個政府部門offer ，人工當時好似差不多。之後佢去左煤氣我做政府。三年後我有宿舍而佢仲煩緊結婚租樓既野
而家有時在北角同佢食lunch 講開佢都有d後悔唔做我而家份政府
個人覺得除police / CSD，有宿舍既政府工都應該比普通私人工既GT/MT好（至少頭段會輕鬆d)